[建議]防止被自殺- telegram版實時追蹤系統

昨日收到新聞講6月到9月有2537 宗個案
加埋自殺個案平均一個月死接近1000人
雖然現階段搵唔到証據確實証明佢地既死亡原因
但係大家見佢地既死狀都會十分懷疑是否 他殺

大家不論發夢, 出街, 什至放工番屋企都會驚會唔會比人無啦啦捉左去強姦, 輪姦, 自殺, 或者被自殺

係度想分享一個近來確保家人回家安全既方法
就算和理非都可以確保每個人安全回家

所需軟件: telegram
1. 離開時候, 搵你相信既人既telegram對話, 㩒以下既制

2. 選擇分享你既位置

3. 分享實時位置

4. 一路開住番屋企, 沿途保持聯絡, 有需要可以lock 機, 不過要確保whatsapp 運行

5. 確認番到屋企後, 問對方特別問題, 確認對方係其本人

***我唔知道呢個方法會唔會有反效果, 但係我實在好驚我屋企人被自殺同埋輪姦, 希望分享用呢個方法確保大家安全番到屋企, 希望討論下可行性

***之前分享過whatsapp 版, 不過巴打話會出賣資料, telegram 應該會好啲

光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩
六大訴求 缺一不可

pish

0/5

推

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

好過whatsapp嘅share live location?

我諗唔驚泄流個人資料既
準繩度高

但係如果用encrypted message 就做唔到live location sharing

努力推, 希望大家發夢後平安番屋企

Tui

telegram 會唔會?
應該拎唔到?

努力推

習曱平

推阿

無人幫推so sad, 係咪大家都係咁做呢

再推

推多次